人性+懸疑電影推介

想搵d唔係鬼怪而係講人性的懸疑劇情片

類似Exam

另外有一套唔記得名 劇情大約係有間跨國公司係南美開分公司
每個員工為左防止俾人綁架都要打個GPS追蹤囂去後腦 其實係炸彈
之後有一日間公司座大樓突然lock住 要全部人係入面自相殘殺

有無推介

多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險

國定殺戮日

個背景好好 但幾集都麻麻 想睇小人物歷險

The Mist

如果以宜家黎講，視覺效果上唔算好睇，但人性描寫方面都幾好

Circle...

Prisoners 2013

Cube
不過睇1就好 2同zero

有套好似係有個國際大藥廠請人 要佢地係間房到唔比離開 離開咗就會取消資格 派左考卷但係白紙嚟

Coherence

咪就係Exam